21900沽左，你問我答

4月前會見20500附近

跌呀

只好幫下你推下

今晚都20500啦

直落無反彈

嘩 我記得你
當年紅人 識數倉
21900 挑到33000

21900沽左，你問我答

仆街 準備33000大牛市 仲燈過媽咪哥

lm

得返幾日

又燈過

d人真係好鍾意bin

為維護良好連登討論環境 此風不可長

本人黎 唔係鞭

Thanks

留名

沽咗3年終於返家鄉
嗰位巴打就有料喇

又撚新會然
不過呢單嘢就算舊會然當年無跟進應該都唔會有印象

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

改下啲數字又用得

幾年前嗰個原來係樓豬嚟
自己bin 自己c

3年都記得，晴巴